今日天氣真係好好

好啱出去散步

There’s extremely likely to be a hurricane signal no. ten again this year